iCloud回復唔到Whatsapp Backup

小弟琴晚更新完iOS 13, 之後卡住無限Hello bug, backup又無左, 以前儲落d相因爲強制洗機已經無哂, Whatsapp雖然有iCloud backup,但又係咁話回復唔到, 琴晚已經灰到想跳樓, 依家只好向大家求助, 有無全能嘅巴打可以教下小弟究竟點樣做可以成功喺iCloud度回復到chat history?

如果有巴打幫到手我請食飯

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本身icloud個備份呢
成部機果個

無成部機嗰個icloud backup

無啦無啦

你想偷人地d資料？

我自己部機嚟

平時唔備份就冇計啦
連D重要野都唔備份

柒就一定㗎啦 但whatsapp平時都係icloud backup 無諗過會無啦啦restore唔到

"For iOS 8 and later: iCloud Drive must be turned on."

竟然唔插電腦Backup

你icloud有冇比錢

無

Thanks 巴打 已經有開左㗎啦

冇比錢得5GB點備份6.81GB既野

我都好想問自己 琴晚心急到一嚟就裝 backup都唔做

無比點解會可以多過5GB?

以前都有人係咁

係咁㗎咩

可能就係因為咁D 唔當係完全backup 檔所以recover 唔返D data

唔係
個上限係純粹擺係度架咋
唔比錢都可以比你擺超過5GB既野架

Icloud 唔俾錢得5GB
你平時部機有相有片有其他資料都食唔少
wtsapp 都寫有6.81GB 既野
咁你爆左佢backup 上限 個檔可能會有問題 recover 唔返真係唔出奇

即係down嗰時就會down唔翻？

要唔要試下比錢買大D
睇下個系統有冇做好心真係有備份到

完了吧，如無意外

我比$8 backup restore無問題雖然已經返唔到轉頭backup 但我覺得可以可以試下買個$8 撞彩

我諗住試一試

啱啱買左

真係用家問題

點解用咁多位都可以唔買icloud
剩係backup whatsapp 唔backup 部機都夠膽?

唔想俾錢咪用google photo+ itunes backup 都夠啦

明㗎啦😪

我係自動備唔到
icloud有5gb位
用左3gb
whatapps要1.1gb
但係去到50幾mb就停左話冇位

比完錢回唔回復到

我之前係用itunes backup 算啦我知自己問題 救得到就當我好彩 救唔到就認命

更新bug左好同情你
但唔捨得比錢back up真係有d大安旨意
比完錢依家點啊

回唔到 我諗緊係咪要等whatsapp upload哂上icloud 之後先down得翻落嚟

Hello Bug 唔洗 洗機
拎走sim 卡， 熄Wifi 就過到版

呢個唔知
正常iCloud上佔既容量會細少少

備份係由你部機上iCloud
WhatsApp冇伺服器support

都係回復唔到 唔知whatsapp係咪要upload哂上icloud先攞到落嚟

狗衝dark mode嘅on9仔咪就係我囉

delete 舊backup 再試過

Thanks,

如果我琴晚仲係bug嗰時就見到就好了

我琴晚dfu完先見得嗰個post我已經想開窗跳落街

佢依家部機係空白狀態

click入iCloud睇儲存空間
WhatsApp佔左幾多容量

為左個dark mode 咁應該一早就升public beta

你試下裝ios13.1 beta 睇下可唔可以再downgrade 返落12 再試過啦

節哀

12.4.1好似已經鎖左了 我等正式版出先衝諗住無事 都係仆左街

謝謝巴打

屌
iCloud 真係好柒
咩年代
仲係比得嗰 5GB
Google Drive 有15GB
仲要 WhatsApp backup唔計位

一般電腦白痴嘅用家
鬼知自己 iCloud 唔夠位咩
It just works 去撚咗邊

真係唔知佢究竟咩計法 咁如果backup唔到嘅就一早同人講 起碼用錢解決得到 backup到就自然restore到啦

咁都有得屌
免費老奉要比你架
唔用雲端備份你自己都仲可以插電腦備份架喎
有需要咪比錢買囉

咁其實你應該用android, 唔用cloud 都可以手動backup folder
iphone 個backup 一收皮就乜都攞唔返, 有時又唔知點解會唔啱version backup 唔到

民事索償apple

將滿好似會通知架喎
依家個備份得幾百mb似係whatsapp度已經備份失敗左
你平時有冇睇到佢話成功備份先

我好多年就係用android 嗰時我root埋再用titanium backup 換機又係咩問題都無

我淨係覺得iphone個icloud backup好有問題 icloud寫無 whatsapp嗰度又有6gb 究竟有無backup真係唔q知

android 轉IOS

本身響ANDROID用左GOOGLE個WHATSAPP備份，響IOS可唔可以回復到？

佢唔提你icloud 唔夠位真係好撚衰

平時真係無睇 夜晚佢自己會upload

我換機都無backup就超抵死 依家係真抵死

無用㗎

無解，兩年前試過 冇得救

唔可以

我用緊android+ iphone 都係咁話

老實講ios 個backup 其實好撚牙煙, icloud 試過唔啱version 就乜都無晒
換左機唔覺意錯手都會cover 左個舊backup

android 個system 同whatsapp backup 唔收錢又安全, 再唔係你求其買部cheap 機做過渡救左d data 先都仲得

有樣野我好唔明apple 有咩理由可以因爲version唔啱而restore唔到

謝巴打

幾年前試過一次icloud backup failed 左之後我唔會再信icloud

whatsapp 轉返用android

相用google photo, notes 用evernote+ onenote, document 用office

icloud 只係用黎做apps setting backup

見過鬼怕黑啦 老西都拮itunes backup了

用戶體驗嘅問題

要It just works 呀
比錢？
有冇提人比錢？
有冇提人冇位會冇 back up?
ICloud 只係提示 iCloud drive 冇位
一般電腦白痴
點會聯想到會無晒啲 WhatsApp啊

Android 係點呀？
第一，手機入面先有一份 local backup
放 Rom / sd card

之後到 cloud backup
Google見到啲人
個個 Google drive 都比 WhatsApp打爆曬
就主動同WhatsApp達成協議
Backup 唔計位
相同片都唔計位
用戶乜都唔使做
就有一套幾可靠嘅雙重 backup系統

呢啲咪從用戶角度去思考囉
估好似蘋果咁樣呀
由得啲用戶資料唔見晒

google會拎d big data塊搵食
要free比你有幾難